★一個時代的結束！以前讀過的觀塘TI 終於拆了！

將香港專業教育學院轄下的位於荔枝角的黃克競分校及觀塘曉明街的觀塘分校交還政府發展。兩間院校前身都是工業學院，在七十年代設立

有冇人讀過？

60

黃克競

有d sad

觀塘IVE EI系最尾定尾二年畢業

以前行經官塘泳池果頭，見到d女學生條裙好鬼短，唔知邊間

摩里臣山屹立不倒

以前成日去雞寮食lunch

腦魔點睇依家無人識你

廢老 有冇扮老D搭2蚊車

好大油煙 有女係度真係唔好去

老喇

果間係乜鳩職業訓練中心（巴士總站隔離）

最好拆埋HK Poly

游B

其實批user係俾林早洩bam曬！

果間d學生妹先正

好多黑絲女

lm

工業學院

10多年前讀過，果時仲未大規模翻新成而家模樣。

港英政府一切都是優秀的！

IVE呢個柒名肯定係蝗語

食邊間

黃克競都要拆 唉

黃克競拆？

我讀果陣，翠屏邨仲未重建

喺隔離個間中學考過會考
冇巴士去到淨係有紅van
朝早成班考生排長龍等車
翠屏邨行上去又行到斷氣

3 40年前既野都拎出黎講

上年先整多部lit 今年就話收皮

以後黃克競D黑絲妹會去邊

重味計拆左個大門個噴水池整多幾間班房

IVE都成立咗差唔多廿年
依家仲有大把老屎忽叫IVE做TI

鬼叫去in工，都係老屎忽in，班友反而完全唔知乜野叫IVE

我記得有幾年叫TC

Haking畢業生
想當年酒店 旅遊 BA幾多黑絲

觀塘冇呢d系

青衣分校原本叫青衣科技學院，後來不斷擴建—
連原稱「霍英東樓」嘅賓館，都重建成 THEi 校舍—
變成類近大學校舍規模。

食肆咪一樣 有無食過大排檔

兩間都去過，依家個個都讀I大，HD D 人睇唔起lu